[I/A]Puzzle and Dragon 直葉係姬係公主 ❤️[157]

支持樓主 ❤️

有矛人想斬post

斬

屌你老母死臭雞

唔好hey0我 ok?

寵物刷未?

係腫

直葉係雞係公廁係寵物

好 你開 優格

點解你地成日post 啲細路除衫相 == 好不安

睇錯直葉係gay

細路邊會有咁大對波
呢d雞嚟==

冇睇錯

入啦

GO

好撚熱

不安 ==

( Show Blocked User - 寵物店風神bb們 )

海賊王10月1日連播2集，因此龍珠超停播
而10月8日龍珠超將連播2集

0茶搞店未

😡

打左廿場都唔出預言書即係點?

pad post d人好惡 又唔知幾多線行車

有巨頭照住

唔打了 我淨係升嵐龍
一粒都唔跌 laba算

死臭雞

BTW 同人換料好快齊

🤔

同我換未

你都on9
過幾日刷喇叭唔撚好
仲刷升技料
2017啦

請簽收

屌 d喇叭都用唔晒
見得閒先刷同你刷下
一粒都唔跌仲打乜鬼

撚有隊刷到喇叭咩="=

今鋪禾撐你牙

刷定啲KILLER 我換比你

刀係遲囝最唔離地 又幫新手

回攻平kill受5受？

得蜻子都係真心幫新手

More

樓主係雞

我愛小直

課金狗唔使神幫

寵妹認同

刷咩呀刷，撳架嘛

你落地獄啦

伊巴 啪啪啪

月巴

hi

中和下D毒味

想問下直葉係姬係咩意思

子彈lin

大聲D！

我地有伊巴！我地有普巴！我地有古巴！

有冇人carry LV9 10

想打丁 有無推介

黑提

有得屌你屌5屌？

No

清高要求😕

今次撐寵B

有閪嘅就唔屌

下星期就要返學>.<

死基婆

#77

我3b班，你咩班？

禾A班

你2A炸

year 2 jai

精英班來

以前讀中學E 先係精英

有無相認

初中先係e班精英班🤔

抽到鏖魔是咪爆機

1個字 垃圾黎

教我做功課未

性教育功課

無IG follow唔到pad 😭

數學功課

開個ptgf ac

妹妹唔做依d野

69

55699

媽牙 趕陣功課pad post就被沾污了

斬post 未

話番晚

作為一個魚拉突

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

返黎未，掛住你了

熱狗嗰組

保送去歐霸

del左

下

Weaktrj

懶訓豬鐵丁

最聯上上籤

have

has

唔準再貼

嗨圖b

will have

刷喇叭牙 唔貼典刷

儲積分買咪得

笑死ME，今時今日仲要刷喇叭

刷升技寵又笑 刷喇叭又笑 好難做牙

笑死冇命賠

水獅
獵裝要刷咩關

禾比你

阿老阿圖

會盡快收到

help hit laba

收聲啦燈神

好彩我燈到簽唔到達達簽左渣古呀！嘈

犘牙

Tonight ok?

喊出黎, 我居然唔夠297 俾潛在覺醒蛋龍

吓

魔性

免費個抽中左嵐龍，其實有咩勁

賣啦呢d垃圾

收到

問得有咩用果d多數都係廢柴,可以唔洗理
白仔字

解放軍型到

有無b刷喇叭

差本書
有咩抽蛋寵代

作為一個魚拉突....哈

1turn破防唔知得唔得

齊隊

打未

齊A

琴晚抽到巴素利個下真係笑左出黎

有矛清打喇叭牙

開啦

仲打喇叭

蕉b牙

點打牙

冇光精

開 trade本俾你

齊隊
當刷完

澳門笑死人
咁既年代
咁出名
重會好似返左60年代咁

有

光精都冇

冇片刷唔到

寵物G果隊刷乜尻架

笑死人咩

風龍王

口欠口牙

系度想多謝year2隻安慈

ho

扔咗隻冇升技比佢

有無極3

8lv技架

冇升滿都係冇升

風龍王都咁複雜

唔刷咪唔複雜

你岩

架bu架bu吱吱

悶到

不如我們

快

1萬follow活動

隻雞開post特別靜

牙遲....

叫火神上黎推post

一陣有龍珠料

乜撚

g持山本先

我愛你

我對你只有性 無愛

oj

Ho moon

招人今晚打salmon run

不了

星導 6105 2270

錯post 唔記得呢邊無人玩pad

畀隻雞剷左個tag就唔記得😕

agger

轉場LMS 啦

牙茶有嵐龍未

射手座有得進未

出左龍珠料先 得唔得

唔得

你刀無解既

大神又串人

想同會然撚茶講聲加油

關心男朋友都唔比

呢個時候要圍結，邊個攪分化邊個就係鬼

望住box入面隻嵐龍都唔知有咩用

都話賣囉

G持

g持牙茶

咩人先會冇

我無呀 屌你

牙遲吾系人

佢喊住話叔叔唔好賣我

個撚個都單位數石

笑到收唔到聲

係 唔尊重山本

牙茶就快無錢洗

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

眾籌

過兩日申請個馬會ac跟包爺搵食😤

隻龍帝究進完都係咁細力

進完大大力你之後仲會抽咩，要養山本呀

去緊澳門賺錢黎養山本

點知去到碼頭見到澳豬叫人比嘢食佢地

人妻女師誘姦華裔混血生 判賠1千5百萬

係就快 聽晚有場必中波 想知再講

威呢斯個邊滿目瘡痍喎

佢連本都無

我借左1m比佢

阿圖刷唔刷喇叭

冇神UP???

月尾呀

又一個月

咪尾

阿老想同你刷

coming soon
下星期講

冇玩好耐 + 至撚憎佢

why

新婚無耐，兩公婆做愛好正常，但老公次次都話黎就黎，阿妹都未夠濕潤，加上佢又唔帶套直入，好乾好難搞，點算好？

ky

十囝又識

見到year2 撚狗

邊個咁衰

收到風,我公司D同事約埋個intern妹妹去唱k

講下背景先,我今年二十九歲,同男朋友拍左五年拖,大家都認定對方係結婚對象
我地都計劃好兩年內會結婚,但因為以前後生唔識諗,試過出賣身體賺錢,心裹面一直都有條刺
件事發生起七年前,果陣我仲未識我而家嘅男朋友..果時細個唔識得理財,碌爆左兩張信用卡
爭銀行成十幾萬,但我一個月先搵得果萬二蚊,跟本就還唔到筆錢,唯有上網搵兼職黎還錢

份工係講話起啲會所度做waitress,實情係做陪酒,比客抽下水,如果個客帶你"出街"
一晚就已經可以賺到成萬蚊,當然出街係講緊一齊去酒店,因為果度係做有錢佬客
如果哄得個客開心,貼士都唔少,幾千蚊貼士係好基本,如是者,我好快就還哂錢比銀行
還哂錢之後我再返多左一個月,儲多左十萬蚊到就冇再做..

果時完全唔敢同屋企人講我爭銀行十幾萬,諗過借P loan還左條卡數先,銀行都唔肯批
我只有行呢條路先可以還到筆錢,呢段時間我諗我成世都會記得,我一直都唔敢同而家男朋友講起
怕佢會嫌棄我,我只係同過我一個由細玩到大嘅姊妹講過呢件事,佢都同我講男人好介意呢樣野
如果想同佢繼續一齊就唔好提呢件事...反正拍左咁多年都就黎結婚

純粹有感而發..相信件事會一路埋藏起我心底,陰影亦都伴隨住我一世..

唔通係禾

之前返過會計公司，啲intern 真係世界級 仲要好撚多

我都想做雞

你已經係

今年得一個intern
高過我,巧自悲

做到雞點會唔齊圖鑒

免費雞都係雞呀

高d好，後入方便

想跟😭

頭塞屎眼？😓

你有鬼妹

理解唔到

死矮囝

米八留名

媾唔到女既米八

講開鬼妹 我之前個同事話tinder加cocaine
一年百人斬 聽到我25碎a0好撚葡萄😭

原來你都係25A0

我都係呀

火之護神龍 cd只有 18，，， 固定20% 配合宙斯x赫拉 ， 麒麟/ 宙斯/赫拉 奧丁天照 比較快…………
所以這個究竟有什麼用😂😂😂
沒有防封
覺醒技能九唔搭八 橫排 7combo...
如果用來 承契 cd 長到不得了.. 火之護神龍都可以開
2次 技能了
如果要 古代 三世面 進化的話 真的用來進化多 幾條白 蛇好過（ 除非有很多 面具）
我想到的用途只有用來收藏😅

冰島牙

矮仔學人ff

你企直直唔駛屈腳，人地抹開對腳座低少少就啱啱好直推

收到風寵物g水平線都係岩岩望到蔚雨芯對波
應該岩岩有米6

有冇示意圖 青頭理解唔到

係電視睇刀計到

.....O
o_ /|
..../\||

好波

牙茶刷喇叭未

搭飛機

比我唔忍 繼續抽佢水未

又mean

不了 小妹有品

😘

殺呀

Wing0 不了

原來仲有兩個鐘先上機
開未

挑！少隻香爐少隻鬼

入

Ching你第一次去gay場牙

佢弱智

你係咪佢表哥

佢咁老

2個鐘夠你入石抽埋強鳥

嚇到無人敢講野

話事未

好 話一日事

有7碌棍

過左關就去勝博殿食炸豬扒啦屌！

唔想變寵物G

wac

蔣囝又上返神枱

一話已十年

你都係G

個個都做g，唔通個個都想做g咩

U who

有無a /b 同我打幾粒石

會盡快有幾粒石

吾打就吾好回我囉唔該
我地呢d真心想轉珠嫁！！

想轉
但唔齊

想轉 但齊

我差咁幾甩石

😡😡😡

痛苦慢長嘅等待
load呀
load呀
load呀
load呀
load呀

tszyin bb 4日冇online 好擔心佢

佢送左部switch 比我

齊隊 有石
但唔想開GAME 有冇人開我ACC陪佢刷?

唔信，我想上佢屋企探佢

小弟會去三個星期旅行 未必日日on到 如果加左我既巴打唔好del 我 17/9 先翻

屌，次次上p笨大搶fig都好辛苦，好漫長，就好似失戀療傷咁

dimgun去三星期

比你del左

Grad + 旅行者 翻黎咪又係gun大隊每朝逼地鐵翻工

認真咩 係我條女搞過我 friend list ID 係咩加翻

有女，唔加了

e巴又撚鳩人

E巴系米刷木口刺口八

三個星期

有無人轉珠‼️

無！比D老PATPAT搞到無曬心機珠豬！

不了，無木宙><

我係你女朋友牙

不了 屠緊龍

不了 漆緊彈

retake dse失敗左果年既淒涼感覺好深刻

撚茶分身

當年hkcee抄左repeat左年夜校，都好淒涼

Moon

蕉b刷風龍王

整隻機川俾我

有冇水獵極3?

無

蕉定b

希望個topic加返前玩家討論區 我成日入錯

咪扮

[quote]
蕉定b[/quo.te]
要PASS 不了

同牙茶刷 吾采你

呢句真
連續幾個POST都有垃圾改走咗

不如直接斬左個POST

想有個有份量嘅巨頭斬

1.牙遲

無啦啦斬乜post

屌戇鳩 青荃路撞車封撚咗-.-'

我踩單車過黎救你

十卜

遲仔好浪漫😘

2017都仲要pass

想問下之前轉用iphone就dl左港台版，後尾有人借日本iTunes acc比我轉日版，但係好似冇an機咁引繼，請問可以點轉做日版

話事個個企出黎

出黎隻揪

有得架

D巨頭好惡

副眼鏡爛左

新八

牙茶返來未

係咪水喇

聽日先 夠鐘訓覺

組爸話我污joe 要幫我潔淨身體 姐係點

我冇retake-.-

睇到心肝仔跳埋出黎

好撚刺激

pad天神谷21名成員 職業，薪金 流出瘋傳

想2隊都入呀呀呀呀呀

橙
嚟緊要第一次支持SKT了

LZ死忠

smeb死忠

激情水獵‼️

今日咩色？

見倒子子子喺我個TWITCH度=.=

變態佬

gay

有冇師兄刷水喇叭
你點組比隊我

話得

唔俾

WHY

me要話事

就憑你

哦

話事?

me

畫事

幾好玩

贏

隻dup

畫得太衰比人屌

樓主=on9

AGGER

想屌

你牙直老公

不了
貼錢比禾刀唔要

牙直強姦左你

可唔可以尊重

牙直尊重左你

牙直抽唔到風神 腥封恐嚇信比我
佢有冇尊重我呀!!!

試咪

天文台日日改預測 今日又改到無雨

預測都唔改得

好惡

出黎隻揪❗️

海龍王有冇新TEMPLATE

牙茶 刷水喇叭未

未

你做乜搶左我牙茶

屠龍未 想打dlc

睇下跟唔跟到 水喇用得好多

話事之鬼

舊野

新野

有咩分別

貼錯

舊係雙水射

屌你老母 罰人挽捉錯處
Btw有乜分別

講緊同舊果隊牙 好似無分別

水契

禾法國臭雞開post推得特別慢

刷未

冇體😬

又打風

好彩係星期日 唔會阻住返工

你開post咪一樣

十字心隻野用上下得唔得

有矛人刷水喇媽

5g

點會唔得
轉到咪得囉

可以，不過轉耐啲

巧 齊隊

ps4換switch（睇情況可加錢換）

牙鐵機會黎啦

辣殺 不了

甘用水契同之前水射 有乜分別=.=

水契神up有得抽

抽唔到

Weak

這不是我認識的一囝

mochin
你又唔資助禾

臭雞係咪水那媽？

唔係

臭雞-.-

晏d ho ng ho

乜原來有人唔齊2部

係咪串

無高達打永遠唔會買

好想同牙鐵格劍😭

🔞

唔買電子垃圾

Same

PS4❌

G持鐵丁

5豬有矛bb換比禾

打salmon run未
好撚刺激

換左比你咁我用乜

借俾你就得
今晚還

上

唔洗 有無都無所謂 次次都唔記得打

lap jai好似有信

有封挪亞龍仲有1個月就到期，有無人要返隻

有無手足刷miru 2封刀就過期

果兩關+10有都應該過咗/就過期
我記得係0體miru之前

入返黎9up

help push

a b都有 想刷

有一堆無人打

我打

好

有人同禾換左了🖐🏿

唔好

泡狐龍的紫鳩毛打左好撚多場都冇

打三人

幾時先會再有宙斯龍

極3

極3大把

我個信箱

有無人可以carry下

請問

請問有冇seed

貼番pad囉 咁鍾意討論

貼番pad就靜左😑

矛人挽

你係雞

有矛人換鏖魔重甲比禾

Nana醬呢隻邊個黎

唔答 驚自爆

🐔

尊腫呀

揾唔島人刷水喇叭

G

你咪又係

有無BB刷水喇叭

冇

BB HERE

大家買左4:2未

蕉b

離地到

又比我發現多件pad間諜

咁離地點跟

扮咩

all in咗$10

跟島

唔好講波住 聽日boxing買冰個

$10咁少

無人刷水喇叭 ?

大家準備好迎接聽日既八號波未

八字波

隻手有紋身都比佢坐第一排

牙蚊左手邊嗰個

有無bb可以同小妹刷喇叭

🤘🤘Moar

今晚想食雞

有冇bb攬住我

矛

求師兄同禾刷

有無師兄一陣打水喇叭！！

樓上69啦

有牙

差唔多番到屋企沖個涼先

今晚強姦你

想屠龍

一齊屠海龍王

夜d
個日用data 同fd 玩
打左幾粒鐘都用唔夠100mb

巧 上定床等你

攬

快點強姦禾

報左驚

會5會太OVER

寵物g咩隊

嘩😂😂😂😂

做愛duck吾duck

好正

屌你咩隊牙

左定右邊隊快d

應該差5多

比1分鐘我繼，有無流程

開未

尾2仲要轉

我屌你地老母你地真係好撚煩
明明聽到我講乜又要我講多次
唔同意人講既野咪駁咀講你既理據囉
隻耳有事就睇醫生啦
問你句句都下左先
個腦轉得慢諗唔到點答唔怪你
唔好下下要人講多次俾時間你諗點答啦垃圾

E巴刷幾多甩石

你呢

無所謂

而家40粒，可能打到60～就差唔多
box無位

光得番3粒XD

巧

我光得2粒

垃圾哥狗 垃圾鏝城 垃圾鐵丁

仲刷唔刷 禾打埋要食石

打多10場？

OK

Khan仔 好勁

屠龍未

yes

930～？一陣煮埋個飯吃

點解會比huni條垃圾上場-.-

肯入波未

女朋友去左芬蘭幾個月，返黎冇耐

尋日上左黎我到煮下飯仔打下機咁

咁我地好自然就開始扑野，但到我除左佢條褲發現無啦啦變左白虎

問佢做咩無啦啦剃左 佢話俾驚喜我

而家真係驚大過喜

3號波

LZ贏
喊死

好過比垃圾untara打
直接3:0

垃圾哥狗 垃圾鐵丁

少佐bbg 呢

好嬲 屌緊佢菊花 等一陣

禾系刀

好想屠龍！！！！

🏬🐷系🐔

開定房等禾

我幫人打緊g4 key 差2個任 等等我

我又想打 有無位

有 入未

pw?

8964

22 1663 6516 3962
8964

我地阿khan根本冇對手

完全唔記得點打

我都係尋日先重拾

:o?

3 cat cars 88

升完就走啦
你有無野要打

諗住鳩玩下，你開我入

其實呢到係咪夠開間房

小弟最近返左份新工，有一個月
細公司得果十條友
有個女同事今日比左張紙仔我，寫住：星期六晚上有冇約人，一齊出去飲野啦

先形容下個女同事先
大概廿頭到啦160高，白白淨
樣有少少似袁澧林
但同佢冇十句計

緊係去啦
咪傻啦，約你去飲野，之後你埋單比錢咋，比錢仔

回家

有無師兄光miru

星期日8號波
星期一返工

啱啱有個唔多熟既fd 飲啤酒飲到斷左片

之後發覺無人知佢屋企係邊 因為我要過海所以走先，後來聽到另一個fd 講放左佢係公園

好快吹走佢

屈福特 全隊墜機死!

隊啤隊到斷片既垃圾吹走左都無人知

屌你條毛又係打極唔出

魚拉突！啪啪啪！

下半場先入波得唔得

得

4:2未

回家了

返黎未

買左祖記4:2 等收錢

屠9會

回家未

del左line

李城好波 頂得住!

唔使比你地單打

阿老阿紅好掛住你

12碼都炒埋

龍kill 換粒機kill 求有心人

leiko

錢已收 買起直葉一晚

Reiko yes

唔見應該比人換左

me diu west

好大雨

準備去機場 join?

你回左去邊

不了
要過澳門救災

有冇 手足輸清光

屌曬d雞

首先對各位支持我嘅手足講聲對唔住
希望你地冷靜聽我講吓
我相信大部分嘅你地都係細注咁玩
今次輸咗希望你地會戒賭了 就當捐錢畀馬會
如果係輸身家嘅手足 放低波飛及聯絡方法
我睇下可以點幫你地
我會守承諾退出波台 多謝各位一直無條件嘅信任
今場我自己都好傷心 絕對唔希望係新聞見到大家
我會一世唔安樂

餓死

我願意以pad巨頭換取CLG世界賽門票

Huhi omargod 生生性性

樓上係雞

說個笑話
NA

幫kt換先啦...

聽講咁樣係叫到三倍出黎

刷光喇叭未

想刷
但冇體冇石

入石未

on9先課金

係 追嵐龍正傻囝

駁5到

燈撚死左喎清

一囝

愛

仲有一張

有矛bb刷咪嚕

4:2

咩隊

大聲D！邊隊9分入10粒0失球炒左球Pk係榜首！

去碼頭追風刀吾追嵐龍啦

哭緊 半場補左飛1-0
屌你老母連加特

有冇巴打猶格刷光喇叭?

唉屌 買左4:2...仲約左人睇樓添

禾就準備跳啦仲睇咩

All in 50個 一仔今日死唔去

水射？

禾得b

禾得a

梨地刷未

有a 打唔打

打牙立

太遲了

我再沒勇氣對你講木時

課金 課金 相當興奮

有冇人有木蝴蝶

有，賣曬

賣哂仲叫有？

係

我叫你 木蝴蝶

個post執得

現充日

本絲喺街都特登上黎撐場

有無人要挪亞龍，岩岩開左信

Xsmithe 25

Fd list好多人>1日無上
有無人可以add me
132-292-672

多數掛呢幾個隊長

幫推‼️

pish

help

有矛a同禾刷

推🤘🏻

salmon run未

刷完

🚬

我問我女朋友點解啲人唔嗌落車
佢話架車得我、佢同司機

鬼故黎？

直葉喺

睇到女朋友就知係ff故黎

牙直同我打lv10關ok?

5 g ar
嗌落車個post見到🤣

有無bb刷光喇叭

🙋🏼

🚬 刷完

你裝左驚未

Yes ✌🏻

25

光復pad 2017

Ging

鐵J 揀課pad 定買ps4?

Both jor

netflix套death note仲廢撚過power ranger

有無人光喇叭

直葉1Q

No‼️

請大家正評依摩圖

👌🏻👌🏻👌🏻

1001未

臭雞開post冇人想回

有無bb光喇叭

幫你蕉b🤘🏻

蕉a

想問蕉b系冰個

Jer呢

1001

1000000001

鐵丁

我愛鐵丁

今晚買邊隊❗️

身為20年利物浦球迷 買左阿仙奴客勝

負皮是我比的

2個負皮

雲爺爺已經袋左霸氣盃，獌都唔會是佢對手
哈❗️

立囝開post未

聽日有龍珠料

聽講PAD會出10星 黑髮灰瞳悟空

‪@patrietta ‬

3q

屌 應該貼link 唔好推

ソードアート・オンライン20 ムーン・クレイドル (電撃文庫) 文庫 – 2017/9/8

等左4 5年 終於出

Reported

一係同我轉珠 一係就等ban 你簡

一睇就G係小島

me等緊果青

我準備好了 ban吧

g chi

Post我姐姐 repost u

?

Show Blocked User - 寵物店風神bb們

屌你老母 貼乜柒

睇緊明珠930

呢個正 射咗好多

套來自深淵又幾正

岩岩見到北拳之拳CROSSOVER人中之龍SYSTEM出北斗龍如，攪到又想出PS4

好窮

今晚買阿妓
輕鬆羸部ps4 pro返來

拿卡 基奧特後備

in雲爺爺 we 7s

阿仙奴客勝 課PAD上逗號

有個ex無啦啦係咁煩住我=.=

@@

有好多個ex

利物浦1:0

反cup!!!

Exhentai?

nice pasu

睇左一集無睇
完左未

出到59集-.-

入左阿妓，宜家出緊ifc

阿莉好波

唔敢燈了

未完成

大敗

垃圾利-.-

講個笑話

【週日屌猁】【雲sir食猁】【利含撚啦】【殺痢牙】

屌你老母熱刺=.= 全隊墜機死!!!!

終於返到屋企 pad 爆左體，有無師兄幫手射下嘢

呢2日條體 岩岩好打晒個8月關

好充實

btw 呢兩日用殘肢s 換左10甩s- 開心死小妹，準備又要星導補下貨

S-供應商留名

有無批好平既S- ?

典牙臭g

mon post秒回

wac again

黃天擊殺鐵丁
個天黃到咁

有無清有有多可以比隻我 打到完都唔出

賣咗一版走

今日戒賭

渣架 寵g

Sor dai Lo

橙牙 4日都未爆

d g開post係咁

翻冇啦啦加個心emoji係topic，嚇到d正常性取向usher唔敢入

今日龍珠料

55

夠啦寵B，愛係唔可以勉強架

愛可以戰勝一切

寵G不願面對現實

憑著愛

猶格打三位一体無帶風神/點陣圖比架仔嫌棄

想問如果得一隻雷姐點陣圖，點砌先夠力秒暗BOSS

利伸: 無水寶石

龍珠料

《龍珠超》將在10月8日播出一小時SP。

在官網的說明中製作人櫻田博之表示故事將有驚人的展開！

決定全宇宙命運、正在舉行史上最強"力之大會"的《龍珠超》！
從10月開始，悟空終於要與最強的敵人吉連直接對決並突入最大的高潮！
從這裡正是悟空他們連續進行壯大的戰鬥和高潮的開始！
而這樣的開始竟然是從10月8日的《龍珠超》｢秋之1小時特別篇｣播出！前所未有的驚人展開正等著你們，所以敬請期待！

Ho ball

爆廠

hey

想問下

想做愛

派左集龍啲蛋龍未？ 唔係8月中派？

真系有料❗️

咩料

無料

真係龍珠

我覺得身為曼聯frds，係咁嘅情況之下一定要一條心撐雲爺爺！

雲爺爺當年慧眼識英雄由我曼身上簽入韋大帝，對最聯之恩有如滔滔江水連綿不斷！

正所謂韋不去那有福！韋大帝唔去阿奴打江山，我福都未必咁快有出頭天！

所以雲爺爺對我曼之恩就有如福仔之親生父母！

作為一個曼迷，孝義在前！恩情在後！一定要力撐阿奴永續雲爺爺！

I Love pad

❗️

有無荃灣友？個有線唔知咩大廈，附近有咩巴士？

我見google 淨係出西鐵 今日要去換嘢

taxi

30x 234x
其他唔記得

【おねがい神龍！みんなの願いをかなえてキャンペーン結果発表！】
多数のご投票に大感謝！神龍が叶える願いは「眠れる力を解き放ちたい」に決定しました！
8/29(火)より順次「潜在能力玉合計2525個」をプレゼント予定！乞うご期待！
#ドッカンバトル #ドラゴンボール #おねがい神龍

龍珠料

做到嘢

我寧願轉車都唔想坐mtrj 人老左怕多人

最近地鐵站落車飛的囉懵撚 我唔識路都係咁環遊香港🚬

你鬼佬大把水，我窮毒 今日靠咬老麥 $10 call g 炸

鞭度過去牙

港島

咁老老實實，你唔坐mtr去到荃灣轉小巴仲慘過你翻大陸呀

原來我果邊轉叮叮有架930 去到附近

搭930好過垃圾鐵丁

屌住搭

連狗又係公海俾人屌老母
係時間回家

渣車

你地MOON到

彈到我重裝app

禾岩岩刀彈jor 2次

我一入post即彈

幫幫手推爆呢個G post
推完禾回娘家

agger,等緊車

你知唔知我好大壓力！就黎痴線呀！
一年做3次internal audit！係3次呀！
仲犯入冊都唔駛通3次櫃啦！(入左另計)

…...其實真係好moon，moon到痴資線

有料

寵物g moon到